覺唔覺最近多左人做機場保安同物管

以前呢啲都係啲低學歷做，依家大學生，mnc經理，sale head乜都有，最近發生咩事

大把大學生做物管

真係大把
我樓下有個hku仔做保安

享受緊退餘休姐 人地屋企渣住幾層樓收租 又唔想係屋企hea 咪搵番工反下

聽連登講香港據聞係搵錢福地
點解咁up dup搵萬五六既工都咁多高學歷人士狗衝

睇下咩地方，做大厦保安好多都係辛苦工

你就想，個啲係都搵文員hea99，點會返保安機場保安要輪更要走黎走去

但千其唔好睇少 保安 接觸個幾個都真係幾有米

咁我都識幾個有樓收租，但認真唔多

當然 我識個做地盤女工 住yoho

機場保安好型 制服同機師差唔多

有個一個幾Nice嘅阿姨做拆機包裝呢啲
有樓有錢
前排美股又賺幾球
打工只為消磨時間同避開賭鬼老公
由賺大錢到俾人賭到七七八八到再發達

當然都有人係炒孖展炒輸先做
不過脾氣臭又鐘意扮地頭蛇

到底係脾氣好嘅人容易賺錢定係賺到錢先脾氣好

機場保安 助理經理係咪有四皮
好似大學生先有得做夠一年升助理經理
有錯請插

上qas堂有個話自己oxford讀music（佢真係咁講）
嘅後生機場保安嚟招聘
咁佢著機場保安制服個樣又幾型嘅

肥矮毒柒就著乜都柒

9 up

邊種保安咁高人工

機場保安助理經理
我都想知堅定流

賺到錢，時間適合，工作量唔高

有冇人做緊12碼？

又性幻想啲打柒工嘅都好有錢
住公屋都好多有錢人